［多圖］PS4 - 當初你廖仔 去賣假都不驚怕 出咗MV啦！！！

上回題要： 連登仔改咗歌放咗上youtube,已經有幾個專頁轉發

另外海關已經回覆會處理有關廖峻皓的案件

事緣有巴打買二手PS4好機變廢機慘變羊祜 ，而對方一貫闊佬懶理，唔經唔覺去到第14個post

捷報！連登網民發揮力量，報已上:

post1:
post2:
post3:
post4:
post5:
post6:
post7:
Post8:
Post9:
Post10:

Post11:

Post12:

Post13:

Post14:

pish

第一

屌 第二原來

推

仲未完？

唔可以俾廖仔得呈

有post就推

推到上返熱門

Topic無加(15)差咗少少

漏咗

已上返即時熱門

大家推大力d

推返上熱門

係咪已經原諒左佢啦

以為完了tim

唔好推

無咗隻lin登仔發現推post真係唔易

無咁易
睇黎廖仔要潛多一排水喇

條仆街仲未仆街?推一推先

放過他 別推

link都唔識貼

大家可以同周圍share隻歌，一齊「唱衰佢」

你想要咩link?

不要再進了

條雜種幾時先收皮呀

扮撚哂野話唔知，假撚到呢

不要再推了

推到佢收皮

而家廖仔笑緊我地辦事不力，咁快就唔記得佢

推post之神來了

係咁跌緊出熱門

收硬皮架啦
就算佢最終唔還錢
佢以後識新朋友都俾人取笑
同咪一定唔會深交到 邊有人萬同老千老友
都仲未諗佢溝女點溝
絲打同絲打周邊朋友應該都識佢 唔洗溝 玩撚完

等陣去貼埋carousell個page提大家小心騙徒，等以後無人敢買佢d二手野

千五丫拿！
呃得咁開心丫拿！

輕輕一推

Push

留咗幾之後，幾個假acc都俾人block哂，去唔到留言，
有無巴打可以幫一幫手

1500都要呃 值得咩

仲有

千幾蚊咁就一世,快啲捉到佢,唔好再害人

推啊

原來仲未收皮 唔好放過佢，唔好唔推呀

邊有咁快完 都未有結果
無結果既話都起碼好似林潔瑜BB咁推返幾年先收手

人地要呃黎食長腳蟹架

正解

等睇佢入冊

推撚到廖仔上水

幫推

有無古人團？

唔

推！

好

再

屌呢條友真係好撚柒

Mv都有

其實佢找數未

仲未找數 仲有無行動可以做

Help push

貽臭萬年

推呀

推到佢收皮
毒撚打機都要比人呃

身為廖仔粉絲點可以唔幫佢整返個mv，等多d人識佢呢？

新Post要幫手Pish下

1）推post等多d人知
2) 去carousell叫多d人提防騙徒

打比海關煩佢地快d做野

最期待的畫面出現了

一齊唱出廖仔

輕輕

一推

Popish

路過留名

巴打，你隻歌唱得好正
我loop咗幾次

睇下可唔可以推到去多啲fb page
而家唔夠多人知

推到新年都未推完
大家俾啲火黎

為左$1500搞到成隻過街老鼠，

btw 推佢老母

巴打有無咩提議 可以sd去d咩fb page

呢單野真係好少人留意

同佢開年

寧願聽盡咒罵 找數可免則免

我都唔知 可能搵啲未咁出名嘅page? 例如柒菇碌叔叔 以前高登音樂台啲歌閒閒地都幾萬views 但係我google過下又唔見有啲咩page share嗰啲歌
不過呢個post有個敗筆係條link撳唔到 如果唔係可能已經引多好多人撳

啱啱pm咗lihkg個fb page 希望佢哋可以幫手宣傳下

sorry,我用開電話平時自己會轉link,我係睇返先知原來網頁版唔識自己轉

我電話show出黎係咁⋯⋯

有一個負評，係咪廖仔呀？

傻仔川

咪即係廖仔

推到佢仆街為止

官方apps都睇唔到
唔緊要啦 巴打肯整合咁多資料開post已經好好㗎啦

hi廖廖

其實依加有冇進一步既情況，只見每日不停咁推

而家海關覆咗話處理緊

另外我地整咗個mv,請大家多多share等多d人知廖仔d衰野（最好幫手搵下有咩page可以幫手轉貼），令大家一聽到隻歌就諗起廖仔呃人

Mv

廖仔

btw,柒菇碌叔叔係咪收咗山？我send咗俾花生佬，唔知肯唔肯share

同廖仔拜個早年

想問下件事最新情況係點

收到

呢個係乜黎？

首歌唱得好好聽
支持支持！

facebook彈出黎話我個acc係假，要我提供身份證明

係BbMajor巴打唱架，有興趣可以去佢soundcloud支持下

用釘尿尿身分開？

liu.daniel.98871

呢個唔知流定堅？

呢個新ig？

唔知呢 陣間send埋俾佢 一試無妨

send咗

睇唔睇到佢d followers有無佢女朋友？

唔係，純粹我諗住去洗carousell板，但已經無分身

lm

唔！

屌 又幾好聽

梗係 唱歌俾廖仔喎 點可以咁求其

有三個劣評 廖仔打手齊章喇

Facebook 都有一個呀

推佢老母

唔係咁撚串，用返同一張相呀？
唔知真acc定假acc

唔通廖仔而家鬆懈返？

返黎啦廖仔

正皮幫推是常識吧

過年喇

廖仔會點面對親戚

成家一擔擔架

pysh

新年啲老表見到面會點
後生仔女點都會上下高/連登掛

大力推一推
唔好比個契弟走數

咦 皓仔你呢排好紅 出埋mv成個明星咁喎

比次機會 唔好推

求下你地唔推啦，再推廖仔過年仲邊有面見親戚呀

新年一推

屌點解咁耐都拉唔到個打把仔

海關去哂拜年

釘尿尿幾時返天水圍老母家度拜年呀？

正 推

唔知皓仔拜年拜成點呢

廖仔新年快樂

唔知今年有冇$1500利是錢呢

唔個廖仔今年有冇去拜年呢

600個view 早抖啦廢物連登仔

😀

歌都出埋

恭喜

廖仔呢，死左未

古川話大家俾唔夠力呀，大家努力推俾多啲人睇

發財好呀

條友入罪未？

出力推

等緊海關消息

新年都要搵廖仔開年

push

廖仔:潛水可恥但有用

首歌幾好聽喎！

仲未上水？
Keep住推

寧得罪女人，莫得罪連登

搵到條撚樣未 繼續推

要同佢開年

廖仔新年快樂

有無朋友知佢去左邊

都過年啦
唔好推阿
大家放過廖仔啦

推撚到廖仔全家都睇到

廖仔洗定8月15

收到風廖仔全家都有睇實個post 仲不停恥笑你班垃圾搞咁耐連毛都傷唔到佢地半條

一早有達仔單野俾你班契弟做藉口落台仲唔捨得散 係都要搞到柒吓柒吓先安樂

比條生路廖仔啦

新年快樂

兩個鐘冇人推咪我推囉

useful?

日日推

首歌又幾好聽

千幾蚊都唔肯俾返人 垃圾

hi廖仔
你同班親戚拜年拜得愉快嗎？

你唔係以為有backup佬單野人地就會唔記得廖仔呀？

1500當利是

總結你地啲彪炳戰績先

1. 洗美聯版 - 先被IT封鎖再刪帖 一句無係度做就收左皮 仲要有人柒到自爆

2. 洗車隊版 - 原來離左隊都唔知 兩三吓就俾admin耍走

3. 一人一提問 - 最終可能得大神一條傻鳩有做到 可以講係有史以黎最廢最垃圾嘅行動

4. 街招 - 柒頭猛龍以為佢好撚夠膽 點知原來係門口狗 可能自己貼哂係房日日J 叫猛蟲算喇

5. 戇鳩改歌 - 成班圍爐自膠 得個700幾點擊 不過起碼可以記低連登仔奇恥大敗 不失為一件好事

尿尿大勝5-0 依家連lin登巴都費事屌鳩你地

痴線 咁耐都唔上水 千五蚊搞到自己個朵臭撚哂有咩謂

多謝傻仔川打咁多字推post

睇見你地真係可鳩憐 連智障事主都已經潛撚埋水 仲柒吓柒吓係度推

Pish

hello古狗

潛完水好還錢啦尿仔

離題一問... 個個係咩拍賣app?

多謝古川新年都仲花咁多時間幫我地總結，真係辛苦哂

Carousell

新年幫推

大

力

爆

佢

廖

仔

夠

鐘

上

水

喇

推

喂傻仔川你收到廖仔風咁勁
幫手同佢講有本本事成世唔好翻工
一翻工俾我地見到實搞到佢仆街俾人炒

推下post先

咁岩見到, 推下po

大
家
唔
好

唔
推
呀

係時侯推返上去

海關放完年假好做野啦

跌左個吉

冇追po 想知條友最後有冇退返錢比事主 定不了了之

唔知佢有無去拜年呢

幾時到backup佬

未呀 報咗海關 等緊海關搞

推…

拉鳩條仆街

首歌幾正

連登出品 必屬佳品

搞咁耐都未得
其實幾撚垃圾

人無恥則無敵呀 巴打

搞到巴打過年都無得打機

繼續推

新年流流廖仔好難揾工架

唉 見到親戚都唔知點

推到佢翻新工俾連登仔見到
再搞到佢俾人炒 係佢翻工附近貼街招
寫咪佢翻邊影響咪公司影像必炒

留名

廖仔係旋轉拍賣個acc係咪del咗？

告鳩你班仆街

其實好似無乜方法收佢皮

醒啦柒頭 剩係識打飛機 得把死人口 寫幾字係度就係現實呀 咪撚咁細路仔啦

你覺得憑幾條垃圾遊戲台毒撚會做到咩出黎 咪淨係識推推推囉 依家仲要羞家到無人入黎推 直頭摺撚柒左個台啦 影衰哂成個連登

垃圾就梗架喇 依家主要得返兩條傻西 城內同飲水係度互含

多謝傻仔川又入嚟幫推

此post已玩完 放心啦 初一十五會入黎裝返炷香俾你地班垃圾 順便推一推等全遊戲台唔好唔記得成件事有幾柒

又要推

海關番工未？

未

放咁撚耐

事主仲係唔係到?

事主有係telegram group上水，佢遲下會自己上黎交代

最新發展係點

仲未有新進展

海關處理緊，唔透露咁多，等事主遲下自己講返啦

海關真係過完年先做野

海關等廖仔可以拜埋年先，真係貼心

唔好推呀

屌一排冇留意呢件事 發展成咁

依家係咪應該講
寧得罪高登，莫得罪連登

開左咁多版，有無去過佢公司

都無人知佢公司係邊

海關梁生，你地肯做野未？

咁耐都冇消息

問下海關點做野囉

5 小時前

☺

連登力量

過年繼續

Pish返上去

係唔係冇人理啦

留名等事主

係咪廖仔新相？

咁嘆

推撚爆佢

佢電話好似仲通

仲未回水

支持

廖仔is on fire!

send 左text 屌佢。電話自動cut線，無得提佢痾夜尿

Cap嚟睇下

岩架啦

唔好用133打去呀 犯法架

而家都仲玩緊

其實搞左咁耐，有無人講過買者自慎原則?
如果廖仔賣PS4無講過部機已被BAN(相信一定無啦)
事主交易前又無問到，廖仔其實無誤導事主促成交易
即使廖仔一早知道部機被BAN, 但由於佢無講, 亦都唔算失實陳述

而且1500蚊呢個價格比較市價新機係較低
事主買前係有責任留意點解會賣平左

道德上廖仔固然係食撚屎
但理據上我覺得事主係好難追

特首你真人上連登

除左叫我梁特，都唔知點回應好

唔知啲cold call保險佬或者美容姐姐會唔會打去搵佢呢

事主本身就問咗有無損壞，廖仔話無
同埋正常二手野比一手俾好多一啲都唔出奇

等到頸都長

推到佢仆街

人無恥真係無敵
比返錢人咪無人推囉

推到條仆街仆街

已經冇人理

條粉皮根本無恥到極點!

去佢屋企門口貼街招啦

等埋海關結果先

地址已有

推到廖仔收皮

1500蚊

推到2046
唔還錢都繼續

依家咩情況

2月1號事主話海關有接觸過佢，海關有機會要同佢錄口供，如果錄完佢會自己上水交代，之後就未有update

good

留名等消息

點進度？留名！

推推推

推呀屌佢老母

有無人肚餓想嗌外賣

釘尿尿真身？定假膠？

Page 12

屌！真係無人再提？
68053771係釘尿尿個電話號碼呀

難分真與假
但佢仲有讀書架咩？

llmm

以為件事已經完左..冇乜人提 , 條友仲未告到?

條友仆街未

屌仲未入罪？

岩岩放監，廖仔上水未

真係冇人理

七黑警都入左罪

廖仔就快樂過情人節

漫長歲月 佢遲早會揾工俾人揾到

冇人推？

究竟而家咩情況

！

單野跌到落地核度

樓主都唔見咪

其實過咗咁耐樓主都無上過水大家都知咩事
利申：無入the group
廖仔屋企人有mon post係真嘅，佢屋企人係候志強嗰派啲人
所以佢地好要面，估計廖仔或者佢屋企人已經私底比咗幾千蚊當事人解決咗

樓主係咪已經放棄 係就取消留名

城之內也條白痴仔話事主會出黎交代架

屌你，下次放game話九成新連code

不過個code用撚左，係包code紙咁解都得啦

屌你

都得喎

係咪架

樓主咁樣潛水 個名應該會臭

樓主呢

或者咁睇，樓主係學生哥，1500嚟講對於一個無做嘢嘅學生都係一個唔細嘅數目。
我諗樓主開頭擺廖仔出嚟都係想借連登宣洩下，唔想再有其他受害人，當然都想攞返舊錢。
而家樓主頭兩個目的達到咗，如果廖仔或者廖仔屋企人想比幾千蚊私了，站在一個無收入或者無咩收入嘅學生哥角度，樓主攞返舊錢其他都唔難理解。
咁樓主所有目的達到咗，收完錢自然要潛水唔出聲，其他連登仔再點搞廖仔樓主都阻止唔到。
我只係想講，你地繼續點玩我無意見，只希望大家放過樓主，始終樓主係受害人。

利申：花生友

攞翻舊錢 上嚟交代有咁難?

大大隻字寫住'估計' 你係盲定點

間唔中都要報下進度先得架

其實我所知嘅就同我之前所報告嘅一樣，無任何update

唉，推到都有啲灰

個事主如果皇帝唔急太監急就由得佢
我唔會再推了
如果仲有心 叫佢上水講兩句

都明嘅，巴打你係呢件事上面已經幫咗好多手
如果大家覺得唔值得推嘅，都唔想勉強落去

唯有希望事主唔係俾個假希望我地，真係會上水交代返

事主消失左

唉

唔好意思 咁多位巴打 小弟最近有d忙所以無更新到近況 至於海關方面 已經聯絡左我 都約左我星期五帶齊資料同機上總部到落口供 我落完會再更新比你地知 sorry 咁多位巴打

等咗你好耐

咁先係架嘛
我由第一個post推到呢到
我覺得我仲緊張過你 真係好無癮

快啦，駐曬牙啦我就黎

推 都係果句
事主同樓主有心跟進
我一定力撐到死
但如果無意就算

幫推
你唔係一個人

推 等你好消息

廖仔同七警一齊坐啦

仆佢個街，仲未回水？

ok

落完未

等緊最新

替天行道，推撚死佢

條仆街到底潛咗去邊

落左口供啦喎,點講呀?

最憎人呃錢
仆街死啦

有冇最新消息呀？

其實唔係另外要搵黑警告詐騙咩？

從第一個post開始已經留意 尿仔

btw 推

呃人係唔啱的
幫推一下

事主落左口供未?

邊個先係佢Facebook

同佢whatsapp新嗰張相match

第一個

第二個唔知

第一張個resolution好低，都唔知係咪佢

哇屌你

依家點呀?

輕推

原來未完，梗係要幫手推啦

推到悶 樓主係咪做緊野架

瘋狂追擊

到依家都未搵到廖仔 樓主加油

拉到人未

推下先

又上返水

仲未完架 推下先

單野點？

x2

事主係咪忙到咁

咩都唔理，推下

廖仔算唔算大勝利？

已經無乜人理呢單野

連事主都放棄推我地好難幫手

1001後應該無新post 廖仔贏

其實事主去撚左邊?
之前又話之後會交代
呢到仲有班有心既巴打幫你推緊
如果事主你沒心追落去
就唔好浪費咁多位巴打既時間啦
你一開始要求連登仔追擊尿仔
而家就失埋蹤
講真事主有心追點都回蒲頭up幾句
我唔信忙到上嚟覆一句都咁懶
咁搞法我地好沒癮真係

除非事主你自己同尿仔私了
唔係既你好充份反映出香港人不了了知既心態
難聽都要講句抵你比人昆
我對你好撚失望

其實事主唔想追講聲都得
失蹤真係

講真事主一開始借連登仔名義搞大佢
我唔知事主你係一時激動定心有不甘要復受
當時尿仔串柒柒睇死連登仔唔係沒道理
而家就連事主條友都不了了知就睇得出
我打咁多字唔係想連登仔矛頭指向事主
而係事主放撚左連登上台
唔少熱心巴打都有幫你抱打不平,起底,整歌
你或多或少都要有d 交代
連登唔係一個比你發洩完就拍拍屎忽就走人既地方
今時今日無論香港社會又好, 連登風氣都好
你都有份造成
我唔係講笑
成日希望有人走出嚟抗爭
但自己卻不會走出來
有事發生更立刻企上高處指責他人
如果事主你真係沒心搞大佢就沒謂曬大家時間
唔該你上水同大家單聲

事主正仆街

擺咗連登上枱

廖仔已然

失蹤成個幾月

感覺好似俾人利用咗

事主皮已收 廖仔贏
仆街事主利用連登資源中岀即飛
祝懦夫死全家

屌
連交代都懶 咁一早就咪撚post上黎

連巴都嬲啦

次次都要三催四請先上黎講一兩句
唔知仲以為我先係事主

有冇方法起返事主轉頭？

我由(1)post推到呢到 提議加幫手寫歌
以我緊張程度唔講以為我俾人呃錢
事主上水未